有冇人宜家係名古屋或者將會去明古屋?

香嵐溪其實值唔值得去?搭車來回要成4個鐘，留唔留到夜晚睇埋夜楓?定係去電視塔行下會好啲?

如果撞岩紅葉期一定值得
到時好多攤檔賣野食手工野

留唔留到夜晚睇埋夜楓好?定係日頭走都夠晒?

3月去

我果陣淨係夜晚去 睇唔到日頭咩情況

我尋晚去左明花之里，唔知夜晚係咪差唔多

我未去過 但google啲相同香嵐溪好唔同喎

其實除左燈，都有少少夜楓睇下